有冇人返7點

又轉更 好撚眼瞓

返9

7點湊仔 慘過返工

早晨

今晚早啲瞓

樓主返咩

點解咁問

爬緊你文

點解

睇下你吹水定假膠

又話有老公
又話冇拖拍

我冇老公喎講緊部車！蠢人！

有啲真有啲就假 睇你識唔識分

哦 咁你都好誠實喎

你最近個post好有共鳴

邊個？

"當你發現自己開始好鍾意佢"

唔開心嘅事特別易有共嗚

絲打你有車
已是人生嬴家

大把人都有啦

第一次見絲打有車
樓主一定有父幹

咁係啲絲打有仔接送，我冇啫

你接送d仔咪得

做唔出。。

接我